去旅行會唔會帶平板/Notebook

而家手機已經差唔多萬能 有無必要買iPad/Surface去旅行
諗左一陣好似無必要買

放假唔做公司野

帶過一次做野
好後悔，以後都唔會帶

唔好帶
迫不得已帶過1次notebook.....心掛掛會放鬆唔到

帶還帶
你專登買就不必了

Notebook一定唔會
平板有嘅話都帶嚟上機煲劇／酒店搵旅行資料
但冇又唔洗特登買

巴打 你個ipethk 仲有無搞落去?

巴打 係度嗎